{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009829",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021069?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 고현 호텔 블루 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 ただし、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、もし身分証明書を提示しない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 また、客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 そして夜間は騒音を発生させないように注意してください。 もし客室内の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。 入室の際には予約特典としてキングサイズまたはツインシングルラテックスベッドとグースダウン寝具、VOVO一体型ウォッシュレット、高性能ドライヤー、シネホテル映画サービス、ロビーに簡単なスナックバーなどがご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室の場合、身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室の場合、身分証明書の確認を求めることができます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を提示しない場合、どうなりますか？",
            "answer": "身分証明書を提示しない場合、入室拒否が可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時に払い戻しはありますか？",
            "answer": "身分証明書を提示しない場合、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を発生させないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損または盗まれた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時に提供される設備やサービスはありますか？",
            "answer": "入室の際には予約特典としてキングサイズまたはツインシングルラテックスベッドとグースダウン寝具、VOVO一体型ウォッシュレット、高性能ドライヤー、シネホテル映画サービス、ロビーに簡単なスナックバーなどがご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 460
    }
}